各位香港人，希望大家入黎睇一睇

由6月至今，黑警已經毫無底線踐踏我地每一個人尊嚴同生活自由，大家唔好再諗住無打死人無強姦，唔好再呃自己仲喺度日日返工，睇完新聞嬲兩嬲就算。
周梓樂手足已經喺活生生比黑警害死，今日再有人喺又一城頂層俾黑警打到無反應，生死仲未知。

好希望大家真喺要齊反抗，為我地6月至今失去手足執仇。只要大家踏出自己心理關口，每次行動齊心我地先可以真正做到光復香港。千祈唔好睇少自己，謹記住
多你一個真喺多好多

光復香港，時代革命

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意